女仔可以同時俾好多人追，點解男仔吾可以同時追好多個？

Agger
收皮

男女平等

收兵做娘= 可以

同時追幾個 = 厹

不嬲都得

邊個話唔得

男仔同時俾好多人追冇問題架
女仔同時溝好多仔都比人屌啦

首先
吾你老母

第二，呢個係主動同被動嘅問題，唔該你諗清楚先好開post

兩件事黎
唔同嘅係一個係被溝，另一個去自己主動溝

好似無人話過有問題

主唔主動好兩睇

娘娘都可以做d野令人鐘意佢繼而收兵

男仔都可以做d野令女仔鐘意佢

有幾多個男仔可以俾到人追，主動少少都變狗公啦

因為女人有兩個洞比人屌 而男人得一碌丁屌人

無另一半同時追幾個有咩問題？

手指唔係？
男人無屎眼？？

概念滑轉

有d女人覺得 受人地溝唔主動拒絕都係無責任

雞蛋入面仲有大把骨頭 慢慢挑啦

咁點解咁多人羨慕加藤鷹？
點解咁多人取笑拓也哥？？

吾你老母

點解咁少人屌個吾字

主動同被動都唔識分
仲要打埋D吾系甘牙
睇來只要係屌鳩女性既post就呃到正皮

吾你老母咩

吾你老母
淨係個吾字都要負皮你

屌，咁大把男人都係咁啦，
不拒絕，不否認，扮沉默